法比加斯：人們現在還是低估了簡迪, 他強項是攔截和攔截

今季，簡迪表現出色，車路士能領跑英超，他居功至偉。在很多名宿看來，簡迪將是今季英超最佳球員的頭號熱門。不過在法比加斯看來，人們現在還是低估了簡迪。

法比加斯表示：「不幸的是，現在人們只關注名氣。簡迪的攔截、攔截、跑動都很出色，在其他方面，簡迪其實也很強。不過簡迪以攔截和攔截出名，所以人們現在只關心他這方面的能力，並且忽略了他其他方面的貢獻。」

「我們討厭輸波，每個主教練，他都是球隊的領袖，簡迪也是球隊的領袖，所以我們得用更積極的方式來看待一切。」

曼城須盡快輸一場